有無人去程回程機票分開買

咁樣會唔會有伏
但咁樣攢廉航平d時間又靚d

通常加埋會貴d喎

最緊要就到自己時間 價錢又OK 咪無問題囉

有咩伏？上年去東京去程快運回程香草

最主要記住print 返回程機票出嚟
如果唔係地勤有權唔畀你上機

有機會唔比你飛
同埋

入境時 人地有可能要求你出示回程機票

多謝

旺季去但可能留耐d ，來回反而仲貴

保險係咪應該無理您飛機點買

無

唔會掛 唔通去外國幾個月都要買定回程機票？

of course
除非你本passport有visa證明你需要stay over 1yr
正常roundtrip機票係可以出到valid in 1yr

特區護照去好地方都可以留90-180日

如果真係 180日 唔買回程好正常姐

咁你去得旅行嘅實買埋回程嘅 有留得耐自然整埋visa啦

如果真係180日先更加要買回程機票
你喺嗰邊留愈耐對個官嚟講你非法打工加逾期屋留嘅風險就愈大
你就愈需要回程機票嚟證明自己係真係要走
你去歐美加唔買回程機票
就算地勤畀你上機
去到嗰便人哋都唔會畀你入境 直接遣返

咪係
人地唔一定比你入境,有時更加會要求你出示住宿證明
有d人唔book hostel,臨時先即興walk in,其實好高風險,比入境check 中死梗

如果真係去好耐 , 可以求其搵日買最平嘅機票當證明比地勤睇
去到唔用果張機票繼續玩就OK VISA夠期前走
之前我去大阪比淨show去程機票比地勤睇 , 佢都問我有冇買回程 , 冇就唔上得機
好彩果次有買

只係聽過要轉機最好同一間航空

從來都未試過問我拎回程機票

試過peach去uo返，冇人問冇剩

去日本未試過

去歐洲試過一次冇印E-TICKET, 比人問半個鐘仲要比埋行程訂房紀錄佢睇先過到

如果唔係同一間航空的，在check in時會出到聯程機票嗎？

CHECK IN 分唔同航空公司櫃枱,, 點幫人地出呀?